\section{Graad2}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel Graad2}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 24 & 3.03 & 24 & 3.03 & 0.0303 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 8 & 1.01 & 32 & 4.04 & 0.0404 \\ \hline 
3 & Ragga & 29 & 3.66 & 61 & 7.70 & 0.0770 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 61 & 7.70 & 0.0770 \\ \hline 
5 & Capoeira & 19 & 2.40 & 80 & 10.10 & 0.1010 \\ \hline 
6 & Parkour & 38 & 4.80 & 118 & 14.90 & 0.1490 \\ \hline 
7 & MMA & 49 & 6.19 & 167 & 21.09 & 0.2109 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 22 & 2.78 & 189 & 23.86 & 0.2386 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 38 & 4.80 & 227 & 28.66 & 0.2866 \\ \hline 
10 & KUBB & 1 & 0.13 & 228 & 28.79 & 0.2879 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 16 & 2.02 & 244 & 30.81 & 0.3081 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 17 & 2.15 & 261 & 32.95 & 0.3295 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 48 & 6.06 & 309 & 39.02 & 0.3902 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 18 & 2.27 & 327 & 41.29 & 0.4129 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 3 & 0.38 & 330 & 41.67 & 0.4167 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 22 & 2.78 & 352 & 44.44 & 0.4444 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 11 & 1.39 & 363 & 45.83 & 0.4583 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 45 & 5.68 & 408 & 51.52 & 0.5152 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 3 & 0.38 & 411 & 51.89 & 0.5189 \\ \hline 
20 & City Golf & 10 & 1.26 & 421 & 53.16 & 0.5316 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 26 & 3.28 & 447 & 56.44 & 0.5644 \\ \hline 
22 & Manicure & 51 & 6.44 & 498 & 62.88 & 0.6288 \\ \hline 
23 & Make-up & 50 & 6.31 & 548 & 69.19 & 0.6919 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 21 & 2.65 & 569 & 71.84 & 0.7184 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 25 & 3.16 & 594 & 75.00 & 0.7500 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 30 & 3.79 & 624 & 78.79 & 0.7879 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 4 & 0.51 & 628 & 79.29 & 0.7929 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 21 & 2.65 & 649 & 81.94 & 0.8194 \\ \hline 
29 & Lan Party & 37 & 4.67 & 686 & 86.62 & 0.8662 \\ \hline 
30 & Oberonn & 4 & 0.51 & 690 & 87.12 & 0.8712 \\ \hline 
31 & Schaken & 14 & 1.77 & 704 & 88.89 & 0.8889 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 7 & 0.88 & 711 & 89.77 & 0.8977 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 0 & 0.00 & 711 & 89.77 & 0.8977 \\ \hline 
34 & Pictionary & 8 & 1.01 & 719 & 90.78 & 0.9078 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 3 & 0.38 & 722 & 91.16 & 0.9116 \\ \hline 
36 & Applets & 25 & 3.16 & 747 & 94.32 & 0.9432 \\ \hline 
37 & Poker & 45 & 5.68 & 792 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 792 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes Graad2},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,24) (Muziekodroom,8) (Ragga,29) (NIA,0) (Capoeira,19) (Parkour,38) (MMA,49) (Buikdansen,22) (H-N-S-massage,38) (KUBB,1) (Wii Just Dance,16) (Kalligrafie,17) (Tattoo \& Tribal Art,48) (Blutsen en builen,18) (Striptekenen,3) (Fotobewerking,22) (Juwelen ontwerpen,11) (Graffiti painting,45) (Breien en haken,3) (City Golf,10) (Japanse tuin,26) (Manicure,51) (Make-up,50) (Haarvlechten,21) (Feestkapsels,25) (Aperitiefhapjes,30) (Improvisatie,4) (Kortfilm,21) (Lan Party,37) (Oberonn,4) (Schaken,14) (Singstar Pophits,7) (Buzz Junior,0) (Pictionary,8) (Trivial Pursuit,3) (Applets,25) (Poker,45) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes Graad2},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,24) (Muziekodroom,8) (Ragga,29) (NIA,0) (Capoeira,19) (Parkour,38) (MMA,49) (Buikdansen,22) (H-N-S-massage,38) (KUBB,1) (Wii Just Dance,16) (Kalligrafie,17) (Tattoo \& Tribal Art,48) (Blutsen en builen,18) (Striptekenen,3) (Fotobewerking,22) (Juwelen ontwerpen,11) (Graffiti painting,45) (Breien en haken,3) (City Golf,10) (Japanse tuin,26) (Manicure,51) (Make-up,50) (Haarvlechten,21) (Feestkapsels,25) (Aperitiefhapjes,30) (Improvisatie,4) (Kortfilm,21) (Lan Party,37) (Oberonn,4) (Schaken,14) (Singstar Pophits,7) (Buzz Junior,0) (Pictionary,8) (Trivial Pursuit,3) (Applets,25) (Poker,45) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; NIA, Buzz Junior..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Manicure..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor Graad2, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Manicure.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
